cpu 風扇求推介

4u 機箱用，大約154cm 高以內都ok
比i7 8700k 用，貓頭鷹d15 太高用唔到
會成日搬部機同埋後排得兩個80mm 風扇用唔到水冷
求推介

會唔會頂ram 同display?
z370 板
呢隻對比d15s 係咪差唔多
香港有賣？

唔會 我都係z370用緊h7風冷，cpu係8700

換機箱啦

認同 8700k咁熱情
唔用塔散搞唔掂

工作問題，一定係4u 機箱
有無6u 機箱介紹？

h7已經係塔散

咁除左h7 仲有咩好用
上網見9900max

換左散熱器後開到機

個post 都係叫人換d15 ,d15 我放唔落嘛